{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61036&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안변산반도소울메이트펜션"
    },
    "text": "休息を楽しめる空間と宿が海と夕焼けを見られるペンションを提供しています。 客室はきれいに管理され、客室内では禁煙する必要があります。 扶安常緑海水浴場の近くに位置し、扶安映像テーマパークと宮港島が近い距離にあります。 入室時間は5時から可能で、退室時間は明示されていません。 駐車が可能でバーベキュー施設も完備されており、炭とグリルをレンタルしてご使用いただけます。 決済は当日現地にて行われ、入室人数は最大人数を超えてはなりません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りが不可で未成年者は保護者が同伴しないと利用できません。 オンシーズン中は料金が変動する場合があり、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 客室内では火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "扶安映像テーマパークと宮港島が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室時間は明示されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が完備されており、炭とグリルをレンタルしてご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "決済はいつ行いますか？",
            "answer": "決済は当日現地にて行います。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 295
    }
}